Český život je zajímavý .
Češi zijí dobře mimo krizi .
Lidi jsou otevření .
V České republice můžu chodit do kina a divadla a není to moc drahé v Polsku , kde bydlím , to není možné .
Musela bych jet do velkého města , abych koupila levné lístky na něco .
V Praze to je normální .
Studentí mají slevy a můžou dělat všechno .
Líbí se mi Praha , protože to je hlavní město .
Mám tady přátele .
Nemusím tady pracovat , minuly semestr měla jsem stipendium , ale ted už použivam své peníze .
V České republice na univerzitě mám velmi ráda moderní akademický system .
Líbí se mi , že potřeuju jenom jednou kartu - studentský průkaz ISIC a že všechno můžu z ni udělat .
Myslím taky , že v česku je velmi dobrá doprava .
